\begin{center}
\index{Vi vill ha mera öl}
\subsection*{\large{\\Vi vill ha mera öl}}
\end{center}

\begin{flushright}
\small{\textit{Milord}}
\end{flushright}
\vspace{-8pt}

Vi vill ha mera öl.\\
Vi vill ha flera öl.\\
Vi vill ha stora starka oöppnade öl.\\
Och vi ska häva dom\\
och vi ska svepa dom\\
och vi ska bli SKITFULLA!\\